想睇下黎緊應徵做黑警果二千幾位係咩人

經過咁多事 仲去做黑警 想睇下份人個心有幾黑

手足去見工認下人啦

全部都係黃，立志要改變警隊嘅手足

公安

為人民服務 你識咩
我支持嫁！

大把藍絲後生mk 品行低劣

大L把人去做

新增咁多人, 好有可能為左過23條

香港藍絲都有一百萬啦
搵2000個藍後生仔都唔難

個d唔係你朋友黎

算鳩數啦
做做下咪又係比啲伙記同化哂為左份糧

香港人 唔敢考警察
就算藍絲都敢唔考
唔驚考完, 被所有親戚 朋友 孤立咩

反而 支那新移民 雙非 既機會先會最大
佢地真正無道德, 而且身邊既親戚 朋友 都是新移民, 唔驚被孤立

無能力
新移民

2015年有幾多人係因為咁而入，結果呢

警甴世家
Btw 當然想唔批依筆錢 不過冇咩可能

二千幾人邊到有講

雨革之後入果批有d係咁 而家咪又係藍

唔好話自己生活無得簡 無得點點點
係有得選擇
自己好多年前都有諗過做警察 起初都係貪份收入 同唔想坐office
但好彩最後卻步 真係唔想做黑警 尤其雨革之後
我敢講如果我係做左黑警 我應該就係果班癲狗
人係群體動物 你係果個圈子好難唔被同化
所以我決定唔入
你地係有得選擇的

所謂運動員

大陸人

玩到唔上唔落 又唔做教練就做呢份
要紀律部隊大把選擇
黑警係多幾千蚊姐 為果幾千蚊出賣自己？

同去加入伊斯蘭國既同一類人

騙人話會做白警既囉
話會改變 為左錢
最後咪又係同流合污

咁老實講句
ISIS 係勇武過港警好多

ISIS 既敵人係美軍/俄軍, 全部軍備都係勁過ISIS
所以ISIS 死傷慘重, 無勇氣都唔敢加入

港警 既敵人係 無武器既市民學生, 有武力優勢
所以D 自私既藍絲 新移民 都會去做